大學生正一垃圾，罷課都唔撚敢

依家各個院校都逐漸深紅，同我講罷課冇用？

罷課的目的就喺要對學校發聲，令各大學都要有壓力，唔可以打壓言論自由，更要進行表態。

多人罷，佢地就自然都要回應，冇得坐視不理，又點會冇用？

同我講冇人罷所以唔罷，屌你老母你咪其中一個冇罷，仲要依家罷課都要招frd子？幾歲呀

罷課冇撚用？屌你老母呀，依家咁少人罷緊喺冇撚用啦垃圾。

冇行動就唔罷？依啲叫罷課？

成班扮撚曬嘢，week 1同add drop period翻去同我聽intro?

但平時走堂唱k又冇問題？

平時上堂玩電話瞓教又喺咩？

垃撚圾

話冇集會就唔罷課，冇嘢做。

屌你老母自己唔識自修？
唔明嘅地方翻去consult唔撚得？一定要上堂先識？

望住成班中學生受盡咁多打壓，都用盡一切方法極力發聲。

望住自己一班同學，仲有一班大學生

就算自己有罷課，再望住依家班中學生，我都覺得好撚羞恥，仲同我講光復香港

咩兄弟爬山，各有各做

我屌你老母呀，依家係屌你冇撚做呀

大學生同大專生，正一垃圾冇撚用

屌緊你班垃圾，

剩係識po ig屌狗

罷課都唔識罷

平時走堂你又識

乜撚嘢大學生，笑撚死人

你地真係型得一日 香港人真係咁善忘？

我罷足4日，我都覺得自己好撚柒

罷唔係問題
但我唔翻學去邊
有咩活動？

係呀，係屌緊你地呀

我想講有d intro真係有用要上
求屌醒

唔係有活動先要罷課，係冇活動都要罷課

更何況自己都可以搞活動啦，一定要人地搞嫁

大學生喎，笑撚死我

出黎啦垃圾大學生

煩死個lecturer，瘋狂consult我唔信學唔識

留番啖氣啦
三罷算撚數啦
罷工,第一次咪係威係勢?
之後?
機場?
咪又係頭個次係威係勢

推
人地D中學生咁勇敢
大專生唔該爭氣D啦
咩叫未來社會棟樑呀

我係垃圾，但我都有罷課

成功咪有用，唔成功咪冇用

依家咪屌緊人唔出黎罷課囉

剩係識話人留翻啖氣，勝利球迷？

我見到一班冇骨氣的廢青炸屌

講得好呀

大學生罷課都唔撚識，好撚羞

中學生都不如呀

就算9月2，都只係一半人識罷

ocamp就識去，課就唔撚識罷

真喺笑撚死人

定要搵frd子罷課先識呀

三分鐘熱度，剩係識po ig

正一廢青

個個都罷，學校都要補堂嫁啦

都要作出特別安排嫁啦

正一廢物

我都唔敢同人講我讀大學

係到講咩各有各做，屌我分化

依家屌你乜撚都唔做呀

推都推唔撚到呀，成班大學生大專生唔敢睇呀？

開sem課你就識食

但唔識罷課去食開sem飯

推上去，俾大學生同大專生睇下個醜字點寫

我自己就覺得好羞愧，你呢？

成班垃圾

有活動的
[城大仔入］909鏈成一線

未係好分到罷課同走堂

梗係分唔到啦，有一大班人咁鍾意返去上堂，我屌哂今日有去上堂但又嗌光復香港時代革命嘅柒頭皮

咁大個人連自己搵活動都唔識？

本人已經第三日冇上堂 聽日第四日

但係鳩hea好似覺得自己冇罷課既感覺

我罷課去做咩好

罷課靜坐下podium 舉下文宣都無

性質一樣，但目的唔同
明未？

備課又好，做運動又好
睇書增值自己都得啦

week1就開始分grp，我都冇撚翻

冒住一堆free rider的風險，我都要做自己覺得啱的事

9月3出金鐘的都少人到仆街

幫你推

其他學校可唔可以join

join啦！
黎city拖下手仔

會唔會有tg group可以組隊游擊文宣

各區連儂牆/派傳單/放映會

我自己一個能力有限，身邊人投入程度唔高，未必會同我去做

我反而覺得返學搞活動仲好
就好似啲中學生咁 上學照返
但係你學到嘢之餘你又可以有個活動例如可能嗌口號 組人鏈

要喺文宣grp搵人，組織完再上嚟

我都覺得要有文宣日，好多連儂牆都冇咗，又唔夠update

琴日番咗 今日番咗 聽日都繼續番學
後日唔番 因為day off

我係垃圾

共同努力

性質唔同
本身罷課就係想令學校表態同有國際迴響，您諗下新聞講8大院校都罷課，個power都差好遠

唔好返啦屌

一兩個禮拜唔返學都唔會唔夠attendance

呢個時候仲返乜鳩

咪撚翻啦聽日，每人做多一步就好有用

但佢地冇努力

預期屌大學生唔罷課不如講下唔去上堂可以有咩做好過啦
好似2號暴大個集會咁但日日搞都唔錯

我哋果科所有嘢都係落手做 冇lecture
星期二一開學第一堂就開始demo同practice

咁Chur 咁你自己衡量了 逼唔到你

9月8 出嚟行 補番數
人權法案一定要過呀

其實各大院校su係咪可以係campus 搞集會 或者其他形式既活動比支持罷課既同學呢

利申 浸中仔 final year 呢3日都去左library 做自己野
但覺得好撚on9 同純粹走堂冇分別
因為除左第一日中大有集會真係唔知想罷課既人可以用咩形式表態而可以make noise

我就係其中一個大學生

連課都唔唔罷，講咩集會

更何況暴大個集會，有唔少人都係落堂去，咁有咩用？係唔係抵屌。

從來唔係有嘢做先要罷課

而係有需要，有抗爭先要罷課

咁可以原諒，做多啲文宣補數

或者9成或以上同學一齊罷，咁佢一定要補課

其實係唔夠人，所以make 唔到noise

當夠人的時候，您就會覺得自己罷得有價值

你讀U真係讀屎片
走堂都唔識自己去搵活動

大學生係領袖，負責策劃架

作為一個fg，唔知樓主你有冇罷工支持場運動呢

gpa緊要啲🤤 罷課? 不了😅

辛苦了樓主推post
作為暴大仔真係好羞家
口講叫自己暴大但問有翻既同學話有7-8成人上堂 俾prof笑罷課仲多咗人翻
中學生著校服被狗推跌 又被廢老威脅 又影響前途 都咁多人參加
試問仲諗到咩藉口幫自己開脫

我覺得最少做到每星期一罷

罷課不罷學
可以自己/組團去溫書

返去聲援自己中學母校罷課學生！

講得好

咁又好似唔好，因為大家timetable唔同

屌講撚哂我心聲 平時又唔見你班仆街咁鐘意上堂 平時發夢唔撚出 係屋企嗌口號又驚 依家連罷課都唔撚罷 淨係第一日罷課個時我偷望左下成個hall竟然可以爆哂位咁濟 嬲撚到我掉頭走 淨係識係ig開下po屌下黑警 你老味成班口上勇武叫你行一行出嚟就不了不了 仲要依家愈嚟愈少人罷 好撚心寒見到啲中學生可以咁叻咁勇我有罷課都覺得醜呀屌

上乜撚嘢啊

巴打 啱 和理非遊行 集會都唔撚去

721 85 811 831

真係好撚嬲 我讀個科啲attandance唔夠就算畢到業都攞唔到牌出唔到嚟做野 但我一諗到有啲義士依家俾人告緊 分分鐘入左暴動罪真係坐十碌就玩完 我最多都係defer一年 付出嘅遠遠唔夠佢地多 仲要背負住咁多烈士嘅遺願 我真係諗唔到理由仲可以咁安安落落返學

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

做得好好，對得住自己就得

我地係同路人

我都好想翻學

但良心同我講唔可以翻

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

好長喎

係十零歲個堆先係香港新希望...

大學生，，笑話

又唔好咁講，你唔可以抹殺我哋的努力

好多大學生俾人拉咗

到呢個時候仲有人唔撚醒真喺好絕望

係罷課依件事上面，的確係